呢次既新型肺炎

會唔會係一個機會傳宣罷工?